想做廢中但俾家人屌到仆街點算好

我份人就hea底
小學成日考全級頭3
但中學開始染上打機惡習成績一落千丈
大學畢業後打幾份垃圾工都係搵萬幾
而加人到中年三十幾都無咩有用既工作經驗
其實我每個月洗4-5千到就夠，主要係食飯+上網電話水電費，其他無咩太大物慾
興趣得打機同儲高息股 好似d人儲玩具咁 成日FF間野自己都有份 去睇下啲人做到隻狗幫公司搵到錢再分俾我
其實一路都好想將香港層樓放租
跟住番台灣做個廢中 係山邊海邊租間屋仔日日宅係度打機上連登就夠 得閒悶就做下pt 俾人屌就屌鳩番啲客同老世轉頭
但層樓係家人送既 佢地一聽到我想咁就起曬鋼屌我不思進取
唉諗起日日番份廢工真係好愁
人到中年又唔知做邊行可以重頭來過
大家有無建議

我以為你會講得閒會叫

打J啦
一陣有病就仆街

其實 最緊要 搵一份同自己專長 掛鉤嘅工. 我都係成30歲先搵到一份 待遇不錯嘅職業 之前一路打垃圾工. 我相信巴打一定有專長嘅， 雖然講就容易 但係我唔贊成咁易就放棄

巴打介意講下搵到邊行嗎

有家底咪唔做囉

都話唔做俾家人屌

又話成績一落千丈都有大學讀 連登仔真係個個會考30分

非三大+乞食科
應該仲衰過ive d專科

屋企人屌得你幾耐 你都30了

香港私人公司真係好恐怖
見工時鍾意壓人價, 明明寫哂expected salary係幾多
到請左個人工平既員工番黎, 上司經理又偷呃拐騙咁呃人留係度做
例如話幾耐會加你人工, 唔好睇目前, 講到肯捱一段時間之後會好美好咁
其實最後可能乜都無, 唉

其實最大問題係人工低但要求多
你出價低咪大家就就咯
又懶係嚴又多規矩
真係屌你老母咩

教書, 英文, 以前就喺外國長大hea 慣, 返咗嚟香港 打份牛工, 之後先醒覺, 廿尾 先決定讀pgde入教書呢一行，我係屬於好遲熟講類人， 所以你都唔好放棄自己

我仲慘, 上司講大話講到眼都唔斬
明明見工時佢同HR一齊見我, 番工第一日同我講唔知我幾多人工
之後又同我講想幫我轉過個好聽D既title, 人工好快有得加
到我走個時無一樣野係實現到

一人讓一步，你轉份hea定點
半退休狀態

如果無嘜特別追求，
你鐘意點過咪點過囉，
照顧到自己咪得
冇人有資格話你知，你依家人生係好定壞

但係自己揀左咩路就唔好再怨